嘩, 有個女FA好靚女

戀愛了

拉

手足加油

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

大脾內側有啲痛...

男既仲靚

垃圾po

我仲靚

尊重啦

嘴佢嘴佢

樓主全家生肺癌

唔戴罩哄咁埋
條仔中完胡椒口水鼻涕乜都噴晒出黎

又話香港人有衛生意識既?

戴返口罩啦靚女，仲同個冇口罩嘅哄咁埋

唔駛要相, 拉!

推！

拉
樓主全家生肺炎

好靚阿

厚粉

天水圍人 之前爆左單Fa野出黎 16歲無牌Fa

完

再拉

男嗰個

反而佢地幾襯
山下智久x結衣

俾我一定扯

口罩都唔戴。。

山狗同結衣是炮友

屌你老味 又睇女 想點啊？

條仔仲正喎

sorry，睇慣av

可能之前tg 上完豬咀
急救驚講嘢唔清楚？

今日之後
林鄭可以公佈真正確診數字
再屈落去因為示威集結

+1

屌你唔好搞到佢地露樣比人拉啦仆街

拉

女fa抽男手足水？

好襯

個FA做乜口罩都唔戴..............

好人緊係相由心生
你估班狗咩

可以做浪漫化文宣圖，有無人畫

一睇就知拍緊日劇來香港取景

冇人想知